大家有冇試過遇到d負貢獻組員

屌負貢獻真係慘過freerifer

有一次我嗰組有條撚樣A攬左part大野黎做
好啦睇下佢打成點睇下有冇野要幫
仆佢個街幾段野d英文句子唔係冇verb就3個verb
再唔係就I will doing...
除左subheading之外我完全睇唔撚明佢打d乜撚野，完全係狗屁不通
之後whatsapp佢問
我：想問下你呢幾part想講d乜
佢就copy返d subheadings比我
仲要話佢已經打得非常清楚，有咩唔明
之後仲藍tick埋我地
仲要發現佢改埋其他人d part
屌那媽化閪我即刻唔撚比佢edit
改左我幾晚啊你老味

近期d既有條撚樣
我地part part除左conclusion都係打paragraph
條撚樣就copy我conclusion個表d pt, 再整左個表就交貨
之後present就臨開波前半粒鐘先改我地個ppt, 仲要話carcinogenic=harmful to environment
仲要揾圖唔落source同埋搶撚埋我嗰psrt, 搞到我要爆肚solo 7分鐘
佢講嗰陣又讀撚錯哂d字
好彩最後A+,不過佢咁都有A+,而家比我地杯到仆街

自己無做過野做點人做野
直接send條link過黎就話自己做左野就算鳩數
我屌你啦臭閪
人地認真傾緊proj就係度食野
做緊野就係度撳電話
我仆你個臭街呀
閪人我見得多
但最閪就真係你
洗人唔洗本
Google Search 張題目既keyword 就求其撳一條Link就send黎

最火鳩滾係乜鳩野呢
話說我地有次就要做個有關Disneyland既exhibition
Report
呢個西女人負責Q AND A既part
夠膽死copy人地官網既資料就當做左
屌你個爛臭閪人地係要你諗d假設既問題出黎然後自己再答番呀
Lecturer 要睇官網既Q and A把撚叉咩自己上去睇就有啦洗閪睇份爛臭proj咩
真係越諗越嬲正仆街
仲有好多未講完咖屌那星好嬲

form組一般搵熟人
好少會唔做野
就算唔識做 都會搵其他野補償
eg 比你另一科free ride返佢

幾年剩係試過一次有兩條柒頭爭同一part
咁咪比佢地share做囉
但佢地又有牙齒印唔com
最後成part 9唔撘8 比人C左個project
之後都無再同過佢兩條友一組

岩岩個pro先有條仆街我
你free ride 都算
最後一日先做又錯哂concept 全部數要計過屌